點解仲有人敢係肥花買二手野

電腦零件 電話同相機都係，又唔係話特別平 但如果中左伏比人呃又冇仇報.

申利：係肥花賣過部入尿電話比人 個買家而家一定屌晒鬼

樓主老母排隊被人灌緊尿

人都死左 你想排就排啦

想講屌你老母點知你老母死撚咗,屌都冇撚得屌

佢今晚去搵你 我代佢多謝你

幫老母買左2000 MacBook air玩。玩左成年都無事

話要排我老母果幾位大哥 得閒記得上黎報平安

冒稱全模組火牛

這是半模組火牛，請撤回，謝謝